點解日本既蝦餅可以咁好食

帶完翻黎香港 都仲係咁脆
鹽既分佈簡直完美

因為人地真係用蝦壓制而成, 而香港果D係溝左大量麵粉再壓

你講緊沖繩果隻辣味蝦餅？而家aeon都有得賣

邊隻？

口水收集器

名古屋流蝦餅

次次去都買一堆香港食

啱啱食緊!!!
好正